【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（45）

歡迎各位已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士入來分享

大家最緊要
身體健康，注意個人衛生！有病唔好周圍走

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多人都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、前夫、前妻、第三四五六七者、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心或不開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓大家為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 千祈唔好以為婚姻嘅問題會因為生小朋友而解決咗，九成只會變得更加差！
5. 離婚並不可怕，找人傾訴，盡快醒覺，重新上路！
6. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助，盡快處理係成功之道！
7. 若有婚姻疑難建議找家庭輔導， 進行家庭生活教育，盡快處理！

原來我中左1001

我屋企細到連枱都冇
冇位打邊爐

LM

屍殺半島好垃圾

lm

留毛

咁我哋又冇咁細個
差唔多25啦
佢比同年人係算成熟 好早就諗要買樓嗰啲
佢都有做返相應嘅行動嘅
自問我自己就唔會後悔嘅
係驚佢會後悔
唔好介意 想問下你老公當年係因為咩原因而離婚

我唔詳細知佢地點解離婚
都係大家思想越嚟越遠，磨蝕哂d愛，大家喺同一間屋住，但係陌路人咁，完全冇溝通

禽晚隻腳抽咗3次筋好眼瞓

原來未留名

又星期一

點唔夾法，佢完全無興趣做？

我聽好多女性朋友同我講佢地性生活多數都係當交功課，可有可無。好少聽因為呢個決定因素而夾唔到

你地幾歲？

有冇d免費送傢俬電器俾貧窮家庭嘅組織/gp介紹？

有希結左婚既巴絲講下你地幾歲結

35

聯署支持封殺微信同TikTok

想請教咁多位
你地覺得如果啱啱萌生左討論結婚嘅想法
咩方面你地覺得必定要討論
好想同對方開始討論下
了解下意向
但又冇咩idea
自己google咗好多內容
有部分都幾認同 e.g.
不過都想聽下其他人意見

篇文講嘅好理想，要你另一半都願意咁坦白溝通先得
最直接方法係同居觀察下
自然諗到有咩想討論

多謝你
咁如果對方拒絕同居呢
話都有人唔同居直接結婚都好地地
雖然我自己都101% sure 一定要同居體驗下

對方係咩原因拒絕同居？
呢度好多過來人話你知唔同居過就結婚9成9中大伏
因為好多生活習慣價值觀現實問題唔係一個愛字就可以頂一世
三思呀巴打

冇講 總之就係話識人冇同居都好地地
我完全唔認同
成日係度遊說佢

以下問題應該傾下
- 住屋
- 生唔生
- 生活習慣
- 外家相處方式
- 理財觀
- 政治取態

可以同居就同居，可以為日後降風險，同時都唔代表同居過就可以解決所有問題

唔同居緊係得架，賭一賭咋嘛，實有贏既 case架

睇性格啦，如果對方係好順得人既人，的確好小問題

人地好唔好人地嘅事
你地同居係想了解多啲係咪適合結婚，如果唔適合又願唔願意磨合到啱為止
用其他人比較冇乜意思

我無同過居就結婚
無同居我又唔覺得有咩問題

可能我聽得太認真
但我唔知點樣回應，先會令佢覺得我有嘗試分擔佢心事
之前嘗試轉移話題，又問我其實係咪唔想聽
係咪不停loop「係囉，d人咁衰架，唔好嬲啦」就得

你係男既話只要附和佢
加幾句呢啲咁既仆街我見到佢就斬死佢
呢啲懶搞笑又幫佢出氣既說話
跟住再氹返佢開心攬下佢就ok

我之前睇過個post有個巴打話勁激動咁屌
然後又話要斬人殺人
條女通常會笑下就算跟住就完左個話題

多數係另一半同我呻
當花生咁食下囉

我都有依方便嘅煩惱 聽得多真係覺得好煩 仲會影響自己情緒

咁你地同居左幾耐就覺得中家可以進入另一個階段？之前有無plan同居左幾耐先結婚？

想問下齋註冊結婚 但唔想比屋企人知係咪最好搵律師？

Lm，上年25結左婚

[member］我同老婆分居左一個月，好sad好唔知點算。
明知佢唔再愛我，想放低但又有時見到佢既野會諗起佢。 比佢block 9哂我嘅ig fb,想睇下佢近況都唔可以。仲有養開果3隻貓由細睇到佢大，依家比佢拎走埋...唉一家五口而家間屋得返我一個... [/member]

能醫不自醫？

睇完覺得你有啲老母feel

利申：食野好慢，有時唔餓會攤兩個鐘先食dinner，最撚憎人催我食野

不過如果係我自己遲食，食完野我會自己執返好啲野同洗返碗，
亦唔介意另一半好早食完雪返啲野，因為要食我會自己解涷

太光果個問題建議買番個眼罩（搭長途飛機有時都有用），佢打機戴head phone
咁就解決到作息時間唔同呢個問題

冇錯。睇到人地睇唔到自己，同埋有啲野唔係得我想點，人地想點都好緊要。

根本原因係乜？

我想離開香港，佢唔想。 好多價值觀問題，加上今年肺炎令婚禮同所有野安排亂哂....好多安排上既壓力，佢有嚴重焦慮症發作

移民諗法唔同，其實分開都無錯喎
其實2014同2019都有好多政見唔同嘅couples分開
其實應該慶幸大家早分開，唔好互相拖累

既然對移民諗法唔同，咁結果點都係分開，咁中開啲婚禮變成點其實已經唔重要

理知上大家都知唔夾，情感上就....
關係唔係電腦冇得話關就關，雖然我都好想，但清理屋企雜物果時成日會搵到佢既野，望住D回憶個心好痛

去到呢個位，已經冇得返轉頭，感情破壞左。
佢對我淡左。

如果無細路都好d

即係你啱啱結婚就分居
咁如果大家都覺得對方唔係理想既人就唔好浪費時間分開都唔係壞事

由細到大 即使全屋人係齊到 同屋企人係分開食飯
將d餸菜夾係碗 一個梳化食 一個餐枱食 一個書枱食
從來都唔會坐埋一齊食 團年飯都唔會
一坐埋一齊食飯 就會覺得好怪 無幾耐就會分散哂坐

利申 由細到大都缺愛

所以 自己心裡面都幾羨慕d人既屋企人真係會等埋對方 先食同坐埋一齊食飯
所以都希望 將來另一半可以俾感受下家庭溫暖

我要求下， 簽左字，因為移民再證明唔係假結婚。

建議唔駛將家庭溫暖同經常一齊食飯link埋一齊
家庭有溫暖有好多方式，一齊食飯只係其中一種

呢個係禮貌同尊重
佢本身都唔明
我教緊佢

咁我同屋企人又無呢個問題
因為我屋企人會尊重我唔想食野

當然我都唔會麻煩佢地，我會收埋啲餸雪返，遲幾個鐘/下餐先食，自己翻熱，自己搞番掂啲手尾

你又有冇尊重對方先？
你準備嘅野食係咪真係好食先？

如果你煮出黎啲lv係魚蛋雞翅湯，咁對方唔食都好正常
我老母煮得咁好食，都會觀察下屋企人嘅反應，再adjust自己，可能買下外賣，轉下煮其他餸，咁你有冇先？

我唔係話你另一半100%岩晒，但「進食」係本能，好難呃人，
無可能話成日有碟好好味嘅野放係面前，而拒絕去進食

所以佢唔食就好大機會
1.碟野根本唔好食
2.佢唔餓
3.黎黎去去都係果幾款，好厭

明知有人會煮埋自己果份，如果果餐唔食/打算買嘢食，其實交帶一聲都唔係好難者，或者以後唔好預，對方開聲先煮埋/一齊食

結婚為前提既同居，就係去做呢d磨合

我都成日同老婆反映3-4餸1湯太多

佢咪又係咁煮

基本上都同意
唔知佢地有冇講好

by the way如果係我阿媽
佢應該會買多啲壽司加餸/外賣壽司做晚餐

其實唔食屋企飯而買壽司返屋企食呢個情況
係我同兄弟姊妹讀中學嘅時候發生過（果時潮流興日本野）
當然我地有事先同屋企講定唔食晚飯
同埋買嘅次數都唔多，因為無咁多錢

但阿媽發現我地偶然會買壽司之後
佢就買多左外賣壽司做晚餐，一至兩星期一次左右（本來佢如果買外賣係只會買粥粉麵飯）
結果我地因為係屋企都有壽司食，就多翻食屋企飯餸，亦都無乜再外賣返屋企食

其實投其所好重要過教人/迫人食某啲野

得啦得啦係我問題
我會檢討自己

佢都係想證明我整既野好撚難食所以男朋友寧願睇片都唔食住姐
佢話係咪係我反駁都會話我男朋友讚我好食係門面說話架啦
食落口果個係我地，我地自己知咪得
而家我同男朋友講左個問題同我點諗
我地都配合到

根本由頭到尾都冇逼
我意思係佢返黎前十分鐘佢打返來
我問佢餓唔餓，我煮野佢食
佢講左好，就去買壽司
因為佢覺得佢食得晒
但其實我可以煮少啲都得
我覺得呢啲溝通清楚會好啲姐
我唔係介意佢買野返黎食，有時我想食都會叫佢買

其實唔好講到人地煮俾你食係老奉咁
仲要人觀察猜度你點解唔食
咁大個人開心見誠溝通係咪唔識
唔好講到要求你食咁，一段關係冇人應該take it for granted 亦冇人應該有被服待嘅心態
唔想食唔返嚟食就出聲

咁當然有交帶都重要，我地屋企都會講明幾點前要講定食或者唔食+遲食我會自己執手尾

但有交帶還有交帶，
如果發現對方長期都唔食屋企飯，咁都要搵原因
同埋有時候唔係個個都表達能力咁好

我小學雞中學雞果陣都唔明白點解自己有時唔想食屋企飯餸，
淨係覺得無胃口唔想食，
大個先識得歸納返原因出黎

好似你返工咁
如果下下要人講到出口，
通常情況已經好嚴重
最好係觀察之後改變下自己做法

交帶問題就要靠溝通同set rules
但人地食唔食要靠觀察

[

2個人相處用返工嚟比較
點解可以講到人地唔食就冇義務要表達俾人知咁？
所有嘢都係煮嘅人有責任但係食嘅人就坐定定等人體諒？
係咪搞錯咗啲嘢

無搞錯到
好多人係對方講分手/離婚果刻先如夢初醒咁

其實好多有有跡可尋
通常到對方講埋出口話要分，
好多時都無得救架啦
好多野要自己觀察架

而家講緊食飯又spin去第度

明顯地佢都唔明

你理解唔到我意思就話我spin

代入番食飯呢個情況
就係如果對方去到出聲投訴
話你煮嘅野唔好食
唔想食你煮嘅飯
次次都食呢啲
情況已經好嚴重

自己觀察，就係指留意下對方食野pattern
例如係咪：
成日無胃口
成日食剩飯餸
成日買外賣唔返屋企食
如果發現對方開始唔多食屋企野就要搵原因，唔好等到人地開聲投訴先做野
因為到人地開口，好多時係已經忍左好耐

而家同你講人地唔係老奉要煮俾你食呀
唔好講到煮埋俾你仲要求契弟咁求你食
仲好意思講開聲投訴？忍咗好耐？你估你係客呀？
係你阿媽煮又好你老婆煮都好，有冇尊重煮嘅人呀？有冇感恩點解返到屋企乜都唔駛做就有飯食呀？天跌落嚟架？
可以有意見話想食咩想幾時食
但係唔該唔好講到煮埋俾你仲要顧埋你心情
你估你係皇帝呀？

咁咪唔好煮囉
其實餐餐外賣我都無所謂

好食嘅外賣 vs 唔好食嘅住家飯
咁梗係揀好食果邊啦

唔好食/對食物有意見，咪一面食一面直接講

老婆成日問我啱唔啱口味，唔啱食都直接講，老婆好彩接受到

你真係好好笑
邊個字見到人地話因為煮得唔好食
然後自己ff完出嚟係咁話人因為唔好食所以忍所以想投訴所以唔食

係
唔知有咩要忍又要收埋又要人猜度又要投訴咁
唔知以為佢喺餐廳食
我地成日都會講啲餸點整好食啲，佢鍾意食邊樣多啲
基本上每晚佢都會清碟

老婆成日問我佢整個牛丼可以唔可以拎去賣

我話好食過間吉吉家好多

其實我一開始係話
因為唔肚餓所以唔食

後來再諗有其他可能性
所以list左3個原因出黎
無話一定係唔好食
可能係唔肚餓，可能係食厭左，我只係講有咩可能性姐
但跟住就有班人話我唔尊重乜乜七七

我只係想講佢唔食飯，唔代表唔尊重你
唔食都有好多原因
唔一定100%係對方錯晒

巴打好encouraging
我老公都係咁成日話屋企好食過出街食
咁佢喺屋企又真係食多過喺街好多
喺街食2啖就過飽

覺得肯煮飯就大撚晒
人地唔肚餓都迫人食
唔食就唔尊重你
咪重難頂

油麻地停車場都拆埋
早幾年已經拆咗中間道
油尖旺冇哂地方泊車

我係唔明佢做乜要係咁強調姐
但自己話自己煮野好食，人地冇食過都唔會信架啦
拗黎冇意思

間唔中煮一餐同日日煮真係好唔同
日日煮講真有時會唔知煮乜
同埋日日食既話總有啲口味唔同
要夾落先知

係囉
我男友好無辜

根本都冇逼過你自己FF個場景出黎又要人認同你
我咪講左有次見佢唔餓唔想食，我主動叫佢唔好食住囉

我成日叫老婆煮簡單d清淡d少油少鹽少糖

會唔會識左第二個

咁你覺得連一齊食飯都無點樣彰顯家庭和睦相處有溫情？

一齊食飯唔代表有家庭溫暖
可能係為慳錢唔想自己出去食
可能係為咗顧全大局唔想反面
但係連有機會食都唔食 連溝通既機會都無

想問下wfh既大家，電費一個月幾錢？
我收到張單1400蚊，嚇左一嚇

請問下「 婚 姻 登 記 官 證 明 書」係咪寄上屋企？

想兩個人秘密結婚

我一個月千二
不過包埋按金，唔記得幾錢

兩部窗口機(廳房各一)
唔係WFH但係長毛貓要長開冷氣,兩部冷氣輪流開
夏天高峰大約$1000/期,即係2個月嘅用量
搬咗可能會更貴

幾乎$2600

想問男家比禮金通常比幾多錢？
有咩準則可言？

準則就係你有幾手鬆，對家對於禮金有幾著緊

長開$1000唔貴啦

叫條女同自己阿媽傾左先

睇你想俾幾多同人地想要幾多
冇乜準則
有啲話冇5位數唔嫁有啲覺得6位數先合理
亦有人幾千就嫁自己出去

完全冇心機執屋
買咗衫都冇放入衣櫃,原個紙袋放地下

亂葬崗

下個月尾要過大禮, 但雙方家長仲未見面, 點搞...限聚一直出唔到去...

有無人試過兩家人傾結婚野
傾唔點嘈交

唔好俾2家人傾
你同你媽傾佢同佢媽傾，然後你地2個傾，傾完再消化咗先好同長老再傾
4大高手一撞埋實打交

咁睇唔開一齊傾

呢到既離婚人仕係咪全部都要分身家同俾贍養費

最幣係我老母個邊d姨媽姑姐一人一句

呢位人兄都幾勇下

我老公係

我地今個月尾過
下個月頭結
雙方家長未見面

基本上4大長老見面係食餐飯咋

事前已經傾好

基本上你屋企果邊你應該負責統籌晒佢哋意見，採納與否都係你決定

我覺得同係公司傾project 一q樣

人多根本傾唔出乜，只係俾意見

最後都係搵話得事果個 decision maker 傾就得

食飯做樣only
有咩關於婚禮嘅都唔好喺餐飯度講
講下風花雪月平安食完算數

你理得佢地講咩
你自己聽完消化一個decision 出嚟就得

咪係，開心食餐飯

係當時傾容乜易突然其中一位長老黑面，成餐飯背脊骨落

黑面還好
有啲要面嘅開拖嘈起上嚟真係人都做唔成
仲有成世要做親戚

我地分分鐘結婚果日先第一次雙方家長見面
同埋見大家啲親戚

第一次又問題不大，可能仲好，大家唔熟客客氣氣

本身諗住早啲
但無限永續限聚令根本所有野唔到你諗同plan

想結婚前見咗先可以去其中一邊屋企食個飯嘅
不過大家都冇所謂嘅就唔駛啦
少見為妙

唔好啦, 踢波都要講中立場啦

事前點傾好? 自己 DEAL好晒?
然後就只係講返成件事?

你提親到四大見面食飯唔係一日做晒架嘛

咁你提完親，你同另一半各自返屋企傾下

傾掂先約食飯啦，飯局只談風月

問題係我呢邊只有我理件事
佢果邊又成日講有體面就得
唔肯確確切切講
咁最終都要有實際數字嫁？

咁你點算

佢媽一早問左話約
果時未限聚咁勁
我地拖住先，最後想約都冇得約

各自同自己父母傾
然後滲返俾自己父母知對方點諗

咪簽紙果日先見囉

啱啱尋晚收到
一期2個月扣除政府補貼$420後實俾$715
我WFH日日開冷氣 日日煮飯
屋企無煤氣 沖涼煮飯用電
2個人算唔算貴

我開幾乎24小時㗎啦
係出街先熄幾個鐘
開一部分體變頻冷氣

我再上一期無日日WFH交400幾咋
冷氣真係好貴

最幣我老母係boss
但呢個boss 成日聽埋d三姑六婆講嘅野
人地話A好
佢就話A
話B 好 就話阿B

同另一半傾好左
將個plan講比老母知
最初老母話approve
咁我同另一半緊係開心啦
點知同完d三姑六婆講
D三姑六婆比完意見
我老母就打倒昨天的我
搞到我夾係中間好煩

點解你結婚你阿媽係boss?
佢俾錢？

唔係，但佢覺得養到我咁大
有得say

你咪問下十圍夠唔夠體面，自己極限十五圍，拋返個波俾對面囉

好平啦，我屋企三大一細一狗 $25xx

咁你結又唔係佢結，你先係話事果個，定係你係超聽父母話果類人

btw你結婚後就係一家之主，自己決定啦

出大絶，同佢講再多多意見就結完先話佢知

有say者，都要睇一對新人意願架

哦
咁佢覺得佢有say同佢係咪真係有say係2件事嚟
你地嘅婚禮決定權喺你地手，俾唔俾佢say都係你地話事

唔貴呀1000都唔洗

即係依家三十頭左右？
係咪因爲無同居 無左個種結婚夫婦關係

多謝各位Ching 開解
依家都係做自己
同另一半傾完無問題就算

但有屋大前提要結左婚先易上到樓

好多人覺得租屋無錢淨
同埋覺得幫人供樓

2個概念嚟
結婚同住係有需要
但係同住係咪真係要買樓就唔一定

結左婚二人家庭都唔易啦（公/居屋既話）
結左婚先搏抽中冇問題
但唔係抽唔中都無了期咁等
去到咁上下就應該定個期出黎租屋住住先
唔通抽十次先中你一直等咩
中左又唔係心水地區又夾硬住？

無要酒席？

一出地鐵就落狗屎我對jimmy choo

又可以買過啦

好憎落雨

我老公都係
落雨濕身會暴走

我把隨身自私摭太細
要向前摭住個袋同對鞋,忘記咗背脊
一上車發現個屎忽濕哂,坐落張凳連底褲都濕埋

呢D年年加價
我地結o個陣而家已經唔一樣
佢地收費通常以小時計
如果full day由朝早接新娘到夜晚換最後一個妝,預1萬左右
睇下你book幾耐

哦明白

羨慕我要8萬加十圍酒

好似有D 4-6個鐘嘅PACKAGE
要盡早試妝早D BOOK,紅嘅MUA好FULL

小朋友四個月大，忙都死
從老婆大肚到宜家，基本上我地無性生活
佢返夜班，我有時瞞住佢睇AV，但係又覺得內疚

睇av都內疚又好似嚴重咗d喎

佢話因為餵母乳，所以下面好乾，無性欲
佢叫我買Gel
但係佢返夜班，所以日頭我都係要睇住個仔，無出去買Gel嘅時間

其實有口交嘅，不過唔知係咪好耐無搞，我反而好緊張，覺得好酸，唔舒服，好快謝皮

本身覺得睇AV唔係幾好，可免則免
但係呢段日子，又好大癮
之前有買過飛機杯，不過都係因為心理上覺得唔多妥，有啲罪惡感，掉左

然後我又會去買，然後再去掉⋯⋯又怕老婆搵到，因為試過俾佢搵到，跟住佢笑鳩我⋯⋯

佢笑你,你咪打蛇隨棍上,乘機話唔滿足吖嘛
大好機會都唔搵位入

我一直都係鍾意睇學生妹，同有劇情
不過已經37歲，又覺得咁樣好似唔多正常，但係又唔鍾意睇熟女

你心理枷鎖咁大嘅做人咪好壓抑囉

言承旭有套新劇上
o係youtube睇咗頭幾集
練到個body超正
可惜個樣呃唔到人,堅老,難為佢要拍個廿零歲o靚妹,父女戀咁

我宜家好驚老婆攞我電話嚟用⋯⋯
佢有時會檢查我，或者直接問我有無睇AV，我又想瞞佢，但係又唔係好識講大話，所以每次都係顧左右而言他

我諗佢都知嫁啦

佢會笑你 唔似會介意啊
寧願老公睇AV 好過出去滾啦講真

佢早幾日先係咁問我有無買情趣用品，話好可疑⋯⋯
不過我一早掉晒啦

真，睇AV 好過出去滾

會唔會其實佢都想 但你get唔到

睇av好正常者，唔駛內疚喎

FF姐
唔洗諗太多

算平
但係好好搵
你唸下8000一個月做15單都12萬仲唔使交稅

應該冇15單咁多呱,旺季可能有
當星期六日有,一個月8單,要租WORKSHOP,比人工助手
不過淡季會開班教化妝整頭又再有D外快

準備同男朋友結婚，但自己呀爸好反對，覺得佢份工同背景無乜前途，直頭要趕自己出門口
一齊幾年感覺上大家性格都好夾，無溢過交
因為呀爸反對，成日有種不被祝福嘅感覺，好大壓力
唔知到將來會唔會因為錢而鬧交

冇嗌過交有啲恐怖
準備結婚但係你地財政狀況如何？
你同佢對錢嘅價值觀似唔似？

意見分歧都有嘅，但無去到溢交嘅程度
兩個人生活供樓都ok，生仔就會有壓力
我地價錢觀都似，不過無同居唔知到時一齊生活會唔會因為錢而太大壓力

好旺嗰啲真係有㗎
好full booking
如果開12000一日其實做10單就得

照計供到樓生仔應該無難度㗎

好旺嗰d實有佢嘅長處
行行出狀元，抵人發達

咁同居試下先
睇下生活各樣嘢有冇大分歧磨合下先

不過就真係手停口停

睇咪睇，好小事

攪緊嘢果我老婆主動問我睇唔睇添

你好有家底名門望族

1. 咁你覺得你男友上唔上進？勤唔勤力？呢兩點如果都係正面嘅其實你可以同世伯講下。呢一點，你出面同世伯講會好過男友講。父母都係想你幸福，佢地見你開心，最終都會過關嘅。

2. 有無可能世伯唔了解男友嘅工作？如果係呢個原因，可以傾下嘅。

利申：我同女友拍左九年先結婚，一直都係岳父岳母反對，要等到結婚前半年左右先有少少好轉，呢啲野明嘅，誠心為你加油。

想換個返工袋,諗咗好耐都唔知買邊個,要低調平嘢
網購咗個冷門BRAND試下,好平

有個經典gif係個男優除褲好細然後個女優爆笑

我有次咁岩睇過果套野係講巨根男
俾個細J屌屌下換巨根

冇睇歐美AV
如果見到黑人巨根我應該會好驚
日本人應該仲接受到

有黑人屌日本妹av
果幾個黑人來來去去都係佢地

鬼妹拍日本av都有
睇完就搵返佢歐美d無碼睇

好想睇戲
對上一次入戲院係JOKER
有少少想睇天能

星期日天氣唔好冇節目就去睇

頭先老公放工話聽日放假
叫我同佢睇天能，又會咁啱
佢話冇睇呢個post
不過戲院full哂冇得睇
原本都冇諗住睇，但係inception個導演拍，即刻好想睇
inception係我頭三甲fav movie

Inception 係我唯一入戲院睇兩次嘅戲
成日都想平日收工睇戲，不過好驚瞓著不了

好感動，有人同我一樣鍾意inception
未識老公前我成日weekday去街，同老公穩定咗之後就陪老公宅，都好少weekday出街

見到Arthur個角色就好有共鳴感覺好香港人
做嘢勤力但死板，冇創意又會走精面（借d意咀下Ariadne)
只有實而不華嘅技能矛盾結構

同某ex一齊耐左我都鍾意宅，之後同下一個到我想多d出下街對方又死都唔郁

睇咗天能嘅話講下好唔好睇吖，唔好劇透喎，好睇嘅話我都去睇

基本上佢d戲都唔會差得去邊

唸起有錢收就好開心

今日終於冇雨了

趁有52折，訂咗sealy
可以到訂貨先confirm型號size

幾錢左右？

唔同size同軟硬度差好遠㗎喎

之前買emma都好似6折

澳洲同泰國做又唔同價錢
好大range

佢好似長期52折

想請教下買結婚戒指既野

求婚同結婚戒指係咪兩樣野黎？
有冇人用結婚戒指黎求婚？
同埋我驚我自己揀 求婚個陣女朋友會唔鐘意個款
我淨係聽佢講過唔洗有石 簡簡單單就得

頭先去問就泰國做嘅長期多折
澳洲做就唔係

求婚同結婚唔同
求婚係男俾女
結婚係男女對戒，通常結婚戒係簡單款
求婚就大粒d女人款

求婚係女方戴既，一隻

結婚戒指係你地一齊要有，一對

我隻求婚戒指係鉑金乜款都冇一個圈
但我日日戴

應該唔會太唔鍾意卦，唔鍾意咪之後唔好戴囉
我估佢講得唔洗石都係唔想你嘥錢，買簡單款ok

仲有個問題，點偷偷地度手指size？
我同女朋友唔係一齊住 好難有機會度

我老公話拖住已經度到

我男朋友就係亂買跟住要拎去改

有個咁嘅po
留名學習
下年3月收樓，同居

開到45啦

下年3月咁耐?新樓?

點解?
唔係值得開心咩?

pin

【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（46）

【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（46）

1001